(架妹)呢個天氣女郎真係好高質

有冇咩方法可以睇日本嘅電視台

日本連報天氣都有歌聽 仲要有隻公仔跳黎跳去 真係好有heart 之前見佢地地盤都用d 路飛公仔圍欄 呢個國家真係比漫畫影響好深

細波

唔係真天氣報告？
睇最後好似綜藝咁

我見過hello kitty 欄河

當你係一個 地方 生活得好舒服你做咩都有 heart

美腳

Lmhj